每月前後前後80次！ AV天王驚爆「下體硬硬法」

39歲「AV天王」清水健出道20年，以超強的持久戰鬥力聞名，不僅演出超過8500部作品，甚至還床戰上萬女優，感情生活向來低調的他，除了有過一段短命婚姻之外，鮮少有緋聞傳出，如今突然傳出與小6歲美女作家伊藤春香婚訊，震驚不少粉絲。清水健近來受訪時更聊到自己的「雞雞硬硬法！」

根據《日刊SPA》報導，清水健表示，從22歲開始已持續吃堅果17年，因拍片需求，每月平均射精數約80次，他自豪表示：「勃起力跟年輕時沒兩樣，早上起來時做健身訓練，雞雞也是硬梆梆！」由於堅果含是營養豐富的食物，許多頂級男優都有在吃。他透露，平時喜歡在飯後吃4粒核桃、7粒杏仁，一定要細嚼慢嚥，才會有飽腹感，心裡還要想一些色色的事情，「吃堅果、妄想、勃起，重複這個潛意識動作，這個很重要，因為不需要靠視覺的刺激，靠妄想就可以勃起的話，可以增加勃起力。」他最後呼籲男性，「東西」沒用會生鏽，他建議每天最少射精一次，可練習在未勃起情況下，不籍由外力的碰觸，僅靠興奮感自然勃起變硬。

佢前妻高佢十幾廿cm

念力

9歲就出道

重點係雞雞沒用會生鏽

結到婚

每日要射一次，有幾多人做到

名

咁都有得笑
數學家

本能反應 有野就要含住

吃堅果、妄想、勃起，重複這個潛意識動作，這個很重要，因為不需要靠視覺的刺激，靠妄想就可以勃起的話，可以增加勃起力。

人大咗真係少咗妄想，因為一上網就有大把AV視覺刺激。

平時喜歡在飯後吃4粒核桃、7粒杏仁。。。。。。。

去健康工房買杏仁露唔知係咪一樣得

ez

騎劫左

誰人做愛大大力
誰人做愛用念力

睇蔬菜圖鑑都扯到

dllm 佢條仔仲要係柒頭asian
仲要訂埋婚

有病睇醫生啦

金髮鬼妹

好多男優觸覺刺激埋都仲係軟林林

你咪又係柒頭Asian

我2次 有幾難

我依家睇咸片都扯唔起

我4次

我8次

一睇已經扯左

LM

痴線 睇到秒硬左

我32次

諗起巴打就硬硬

lm

我64次

我128次

點解無人16次

條數應該係4×2 8×4咁掛

成日話「諗起都扯扯地」
不借外力勃起easy

仲有冇人多過128次

我512次

成交 條j你拎走

好可愛

16次咁少，冇人都正常

建議每天最少射精一次，可練習在未勃起情況下，不籍由外力的碰觸，僅靠興奮感自然勃起變硬。

我

一日一次 食咩補充返

蕭別離巴打

點解有啲人話用得多唔好，但佢就鼓勵日日用

hello 同學
睇黎你都係gpa唔過一喎

每日食，你應該變av仁

哈哈哈哈

twitch thot

連登仔

我係呀, 所以？

崎玉：我每日都做100下掌上壓，100下sit up同跑10公里先可以有今日既身體

含得 cute

偶像

真
姐係大家都有機

錯
佢係再差啲嘅柒頭asian，比佢見到個鬼妹咪 this this this

日日j 真係除左基因同體質驚人外普通人真係唔好試 只因腎虧事小 透支到某程度分分鐘死人 身子變差

念力
十年前讀書有同學話用念力訓練賓周我覺得佢吹水
原來係真

酸撚到胃穿窿

你啱

真.一日一q 都冇要幾虧先做到😂

紙上談兵同實際作戰嘅分別

唉 葡萄

要點樣先可以溝到咁正既鬼妹

有無巴打今日開始跟足清水sir教學法

1個月後睇下成果

你跟佢食堅果咪得

真係要練, 唔係佢一早斷咗,
咁多動手, 體位. 一日走幾場. . 射得多都蛋蛋痛

一日射五百幾次 俾我都用唔得耐

咪撚信佢佢身體透支得好厲害

睇佢同未婚妻果張合照就知佢身體無晒d營養笑到好似六十幾歲啊伯咁

相信大把連登仔條嘢一定好勁

如果有人對堅果敏感， 唔知可以點🤔🤔